認真投，叱吒我最喜愛（第一階段星期五中午截止）

想認真推古仔嘅可以繼續推，想認真投票嘅可以聽吓playlist再決定點投～
好多音樂人花咗好多心血去造音樂，值得大家肯定

【認真投，叱吒我最喜愛】曾入十強嘅歌手組合

其他歌手及組合：

【💹叱咤投票速報】第一階段投票尚餘一日，明日中午12:00截止！即睇最新變動，再行動支持心水男/女歌手、組合︰h[url]ttp://

叱咤樂壇我最喜愛的男歌手、女歌手及組合 八強走勢：
(截至11月29日中午12時，排名依筆劃序)

男歌手︰ 古天樂、吳業坤、周國賢、胡鴻鈞、陳柏宇、陳奕迅、張敬軒、謝霆鋒
女歌手︰ AGA、Gin Lee、何韻詩、容祖兒、楊千嬅、衛蘭、盧凱彤、謝安琪
組合︰ Dear Jane、MIRROR、ReVe、Robynn & Kendy、RubberBand、Shine、Supper Moment、小塵埃

📺投票教學重溫︰
📱電話號碼驗證問題：

大家幫手推下post

Kay!!

票投周國賢!!!

盧凱彤生前一次都未入過圍
死咗多咗咁多忽然fans

個人爭係想aga入到五強
其他冇所謂

女歌手Kay攞硬咁滯
瞓係度都贏

反而古天樂
咁樣俾傳媒煲一煲
真係有機會係佢攞

組合今年 sm/rb有得鬥吓
Mirror就算入五強都冇可能攞到

今年無人記得基仔

周仔 逆流

慘，入都無入過十強

Rb同未來見

RubberBand

本身最愛軒仔
但今年覺得鏗哥隻大碟好好聽 好有誠意，唱法同曲風都改變好多，好有突破，想比多d支持佢
所以投左鏗哥
女歌手最愛kay但投左mag

鏗鏗

估唔到胡鴻鈞原來咁多fans

push

深夜再push

HOCC

極夜後唔錯

貼阿鏗哥隻碟出嚟J下先

詞:hocc@goomusic

Push